我歐聯三連霸提前慶祝區

一係打利物浦一係打羅馬
真係得啖笑
一隊海鮮 一隊意假
兩隊二流球隊點同我皇鬥
直接頒個獎比我皇仲好啦

賤種打唔贏叫球證吹個12碼咪算

你當提早左打決賽算啦

保送